見到車記個正選陣容咸能左

咁中游feel

靜啦

AZP

冇個識

你識閪波咩蓋，淨係識瀨屎，車路是最勁呀

基奧特爭輸完俾莫拉達 再爭輸埋俾阿伯拉罕

舒服仔

林伯之前教打吡郡咋 差唔多啦

呢個真係牙路黎?

對面咪又係一堆青訓,
加幾隻新買英甲仔